+ Не вышло сделать гриды так, чтобы компоненты *Article* отображались, как в шаблоне, то есть располагались четко один под другим, не подстраиваясь под размер самого большого в ряду. Я прорабатывала вариант расположения этих компонентов по столбцам сверху вниз, то есть во флексном родительском контейнере просчитывать формулой необходимое количество столбцов и, соответственно, наполнять их сверху вниз компонентами *Article* через flex-direction:column, при этом еще просчитывая нужное количество статей в столбце (даже формулу составила). Решила не делать, так как подумала, что слишком костыльно.
+ Не сделала функционирующее модальное окно, так как не смогла решить, какую лучше сделать структуру.
+ Так же нет последовательной загрузки дополнительных статей при нажатии на кнопку Load more, так как я не была уверена, как лучше это осуществить и делать ли что-то вроде виртуального скроллинга.